杯葛太興運動，早喺11年前已經開始咗⋯⋯

原因同而家差唔多，都係因為贊助張宇人做議員
不過11年前係因為民生問題(廿蚊張)，今日係因為政治問題

欸...未完嫁，樓主開得post講，唔多唔少都有TVB元素
太興代言人係邊個? ERIC KWOK!
佢最近做咩嚟? 上TVB主持勁歌金曲，仲借肥仔暗串193唔成熟、贊成曾志偉言論喎

唔止呀，原來茶木都係迫迫猖奴商戶嚟嫁，派嬲啦，講完

🚫 茶木(太興) 🚫

【太興近年爭議事件‼️】
2008-2016年 — 老闆陳永安多次贊助張宇人參選飲食界議員
2016年 — 張宇人當選議員後，提名陳為特首選委，陳翌年票投林鄭
2021年 — 旗下茶木與BigBigShop合作售賣盤菜
2021年 — 太興代言人郭偉亮支持曾志偉「ViuTV=J2」言論

投林鄭呢單不贅，講張宇人，佢10年前提倡最低工資應該訂喺20蚊或以下，所以俾人嗌做「廿蚊張」，之後又多次反對設立侍產假，原因係以前無所以而家都唔應該有，太興老闆陳永安多次票投張宇人，就算唔係藍，都係無良僱主。

至於點解抵制太興？太興好耐之前已經搵郭偉亮代言喇喎！無錯，抵制日期其實係由郭偉亮宣佈去TVB拍嘢計起，不過太興旗下嘅今年喺BigBigShop賣盤菜，呢個先係我哋抵制嘅原因，至於郭偉亮上TVB拍嘢、暗串193唔成熟、贊同曾志偉言論呢啲，只係「順帶一提」啫。

==================

Push

ppush~

You

推上去

推

Eric Kwok返cctvb主持勁歌金曲

稻埕 敏華 都冇

問到在《造星》時，193在B Team 的表現和對他的印象，是否一樣直腸直肚？Eric說：「佢好鍾意搞笑，但係我比較同意獎門人（曾志偉）講嘅嘢。」

至矮都奶

太興旗下好多
茶木、靠得住、文華冰室、點心瑪莉、漁牧、錦麗⋯⋯

太興好撚難食
燒鵝冇鵝味

敏華日日勁多人排

太興仲有呢堆！都要罷埋！

來緊仲有間零售店會開，大家小心！

push

多謝你

咁撚貴 一早杯咗啦

幾年前食過一次之後肚痛
發過誓唔會再食

係，究竟有咩好食

感謝
Pinned

老豆話鍾意個午餐肉

蛋撻？

吓，午餐肉有咩特別買佢嗰牌子返嚟自己整

屋企試過，結果因為係煎，鹹咗d

我真係唔知冇試過隻蛋撻
我蛋撻都係買麵包舖焗嗰啲

你要努力留住老豆嘅胃，唔好俾佢去藍店

好少食蛋撻

我唔食

點解I like

好難
佢仲好鍾意食某連鎖藍店的炒蛋
據老母講仲鍾意食雲吞麵鍾意到唔肯移民

因為肥

我鍾意食葡撻多啲

d蛋液浸濕咗的酥皮漿住個口

食家嚟
咁外國又真係好多嘢食唔到，不過唔排除愈嚟愈多香港人過去，遲啲乜都有開到成行成市

肥呢啲遲啲再減嘢係唔可以唔食

PUSH

我鍾意曲奇皮

咁我唔係食敏華
有一間好食好多

就嚟生日，餵食下佢黃店先~~
利申：試過說藍絲朋友入黃店掃黃

都難食

葡撻多焦糖唔該

新鮮就好

唔食唔會瘦㗎

嘩，屌你呢句

你講茶記定蛋撻

係咪覺得呢句係事實呢

點解會有藍絲朋友

好正

教會
平日好少見

唔計政見,呢間嘢都係難食

tuy

Pish

正解

揀個最燶

餅鋪，茶記好似爭減啲

我都以為係呢個原因

我唔得，我會唔想同佢有任何接觸需要同温層

抽少陣你係咪會少忽肉

我邊度有抽呀 明明凈係笑

係

信神佢知唔知中共會拆教堂?

所謂連鎖冰廳

係咪事實就心照啦

頂覆錯唔係冰廳

我個同溫層需要wifi

今日唔嬲

硬係覺得餅鋪新鮮出爐正啲

我都唔知點解會咁
不過其實唔奇。
有人信主黃變藍，都有人信主藍變黃
可能誤解咗聖經中對順服的看法吧？

一早杯咗，推

割

教會都有藍有黃
但點撚樣黃變藍

無錯，以前間唔時會食酥妃王后
依家唔知佢咩立場，就無食喇

same here.....食完胃炎，嘔到仆街

上呀！

唔正經答：你個名
正經答：對聖經的理解差異

「順從神，不順從人」
藍絲：不直接影響信仰(宗教性的部分)就順從
黃絲：包括社會關懷

我似乎都經歷過咁嘅階段，所以唔奇，到而家有時都會掙扎。
但照計佢地藍極都唔會篤灰啩

太興狗也不屌

科興定太興呀

黃餅鋪

I mean食黃餅鋪

都有

天天執咗

好吧但都係覺得一路信教一路支持政府打壓人民嘅藍屍好矛盾

可能佢地覺得神嘅旨意係要人忍受暴政而唔發怨言

但聖經唔係都話過要解救受欺壓的人咩

未食過

d泡芙d朱古力好厚，仲係黑朱古力嚟

真係唔知佢哋點理解
行公義，好憐憫，但政府背道而馳

行公義(但要守法)，好憐憫(但唔要憐恤犯法的人)

包

對ERIC KWOK太失望

我唔食朱古力

好味道

唔識欣賞

杯咗11年都未執
可見香港人

done

就算內容正確，like爆花姐

算啦，我會放棄同佢哋溝通冇咁好包容同耐性理解佢哋嘅思想

呢d已經算正常，仲有一堆人想打科興

好食是良知
所以好耐之前已經冇食
又貴又難食

竹

早啲執笠啦

有人唔做去做狗

pyh s

嚟喇

呢個少D人知

係咪封左?

呢個時勢戇鳩先會埋錯邊

沙嗲牛麵？好耐之前食過，其實味道都係正正常常
只係衣家一街啲茶記都難食到仆街，對比之下佢咪算正常囉

Eric kwok真係好9肉酸

我真係咁多年都冇食過太興

價錢得個貴字
食物質素完全無水準

由得佢哋打，陣間有咩事香港又少個低智藍屍黑心都係咁話

So late

熱辣辣就等於新鮮出爐

茶木？應該係佢block咗你

派下嬲都BLOCK咁小氣定係有系統過濾

你派嬲功力太強勁，驚咗你仲未block我

應該以前BLOCK

超過60名手足明日於各區法院提堂 包括2名手足於高院處理上訴程序 區院亦有暴動案裁決

網傳 新彊兒童‘教育營’嘅真實情況

唔洗成個連登都知啩

老母：（崩潰）點解佢哋會想打科興